求救 有無巴打可以比到意見我 我懷疑被盜取個人資料

事源是甘的
我係網上fb見到有人招聘解款車 c機 就諗住試下見工
跟住佢講左公司名係衛安 甘我都識呢間 好大間既
之後佢叫我sd身分證、車牌、相片一張比佢話要審批
但後尾我諗諗下又驚wow 因爲以我所知 只要有人地身分證資料 就可以去啲財務公司借錢 而且我打左去衛安 佢地話係有招募解款車c機 係有招募熱線 但唔係我講果個電話 聽到呢度 我愈諗就愈驚 （可能你地會問點解我會sd身分證 因為我知解款車會掂到錢 所以當佢話審批 我都大約明白同信佢 當時我係諗可能要查下我有無案底先考慮比我見工 至於車牌 我見c機 佢叫我sd車牌我都覺得好合理 所以就無諗到）過左一陣 我諗住上網睇下間公司資料 見到個招聘熱線就開始覺得怪啦 我有fd就話可能係獵頭公司黎 未必真係騙徒 到最後我都係唔放心去左警局備案 警察就話 如果真係比人盜用去借錢就會pass比cid跟進 錢我都唔洗上身 唉 而家警都報埋 我仲有咩可以做？各位巴打有無人比啲意見我 教下我 下一步仲可以做啲咩保障我自己？

whatsapp見工

學ho d鐘文鮮

報警啦

唉 本身諗住約見工姐

其實係我懶得打正字姐

咁抵撚死啦屌你老母

唔洗開口屌老母啊 我又無得罪你.....

gmail....

屌 我都覺得怪 點解公司用gmail

屌 咁你都仲send
你瞓醒未
仲話做解款

唉 果一刻淨係諗住比左資料佢 約左見工先
事關手停口停 無工開真係唔掂 就係因為急 就奶左野

去TU買份報告 睇下有申請貸款紀錄
有就即刻聯絡cancel la

唉 我上左去睇啦
事後對番 先知 電話email都唔岩
所以沖左去報警

東亞銀行 淨係張身份證相都借到錢

email 或whatapp 問下公司官方聯絡人 睇下你個招聘真定假 報警啦

唉 我上網預約左要 30號先去到拎

銀行甘輕鬆咩？唔洗入息咩？

係wow可以試下 唔該巴打意見

唔洗試啦 fb已經有人問左 否認左

否認左咩？

fb同一個post有人問左官方 否認左個fb招聘

唉 好彩報左警 唔係仲死

祝件事快啲揚開 咁班賊唔敢做啲乜